浸大天體碩士生肉搏新紮師姐

勇警花街頭大戰「天體碩士生」。一名男子昨晨在繁忙時間脫光衣服，衝出北角英皇道穿梭車群赤裸狂奔，又大字形瞓地阻路及圖強闖電車，新紮佗槍師姐首先趕至，與男子「裸聊」時，被推跌地上受傷，急忙拔出伸縮警棍與裸男正面交鋒，多次發生推扯，有人疑深知闖禍，瞓地及「三叩首」求饒，雙方對峙近三分鐘，增援警員到場與師姐將裸男制服，他涉襲警被捕，與受傷師姐一併送院。裸男送院時聲稱：「我喺浸大讀碩士，嚟香港讀書壓力好大……」

圖呢

威過中大碩士

點解唔叫雞

2013年12月3日 (二)